認真一問，女仔百五磅算唔算肥？

呢排日日食shark shark著條好似重咗五磅

唔算，你繼續食啦

算

睇下幾高先

米五

唔算

不過想問下係恐龍女定大笨象女？

米5咁唔算喇
你應該骨架高大果種
類似model身型

你應該係骨重姐，唔算肥

死肥西

no photo no talk la

如果你6呎高唔算！

你啲內臟重姐 証明你健康

好瘦
最好增肥

天氣凍 你著D衫重得制姐

肥撚到仆街

我170高 125磅
我都覺自己肥(肚腩
你米五高 百五磅
除返開每10cm 10磅
即係手掌都有10磅
上面d hihi呃9你
食太多都唔健康 減啦

唔肥，係你d血同骨重姐。
又有150cm, 屌打香港好多女仔

有肉地先可愛 繼續食啦

起碼五百

呢d先好屌呀

上面仲有堆byebye啵ching

好fit 好想屌樓主

地板都烈開

你地

肥啦，著大碼衫啦應該要，仲唔肥呀？

百五磅啫
冇百五kg都唔算肥啦

好撚肥

咁點樣先減到

比人中出 日屌夜屌 包減再

啱
米五 百五磅
大把人爭住中出

骨重
水腫
食多咗
唔夠瞓
未排便
運動肌嚟
比例問題
胸大啫

一定唔係肥

身高體重 1比1

駁唔到

無圖？

百五磅 好瘦囉
完全唔入流

嘩先得百五磅，出街有無俾風吹走？

好廋

乜你咁講野
過百三都肥啦

有幾shark先

肥人做運動傷膝蓋 所以唔好做

大細威咁樣既話又唔算

跑步傷膝，唔好減。

鯊鯊著條係乜撚野黎

樓上成班on9都留意唔到shark 應該係shake

我眼中 大象同鯨魚一樣都係大 冇咩分別

嗯

抱唔抱得起?
抱唔起姐係肥

你地班瘦撚廢啫
人地deadlift 300磅都輕鬆喇